人民日報—香港就像孫悟空，中央就像唐僧

老衲-就像如來佛祖

沒有香港保住中央 中央早就沒了

成個西遊記最憎唐僧 果時江華做唐僧煩到直頭想打柒佢

人民日報犯左國安法